當年有個中學同學成日笑人唔努力讀書入大學，幾年後比人笑番轉頭

話說今日發現左個中學同學由做工程轉左做地產，成件事原本都冇咩問題，問題在於佢中學個時成日宣傳入唔到大學就係垃圾依d 老土思想，話咩唔入大學就冇前途等等。

公開試之後，佢的確入到大學，仲搵到份同既個科相關既工作，但最後結果撈唔掂轉做地產，今日比我地成班中學同學係wtsgp 笑佢讀完大學無撚用，浪費時間同錢，不如早d 出黎做野好過。

利伸，degree holder

I大世界第一

👌🏻👌🏻

我屌你老母，係咁追擊我做乜9阿，臭西

i 大都係垃圾

以前入唔到大學又真係會自卑
但依家真係唔會 有時仲可能會自豪
一黎大學生越黎越戇鳩 例如最近果單塵爆 遠少少年年啲ocamp唔係淫p就係R完sponsor同啲小店有衝突
真係聽都聽到厭晒
另外讀大學只係想逃避現實既責任其中一種方式
唔同以前架啦 大學生真係好難經得起風浪 唉

其實我想講唔係入唔入到大學，而係要識得尊重人，留一手

我覺得其中可能係因為依家啲大學生早左一年入u 而且唔同以前果代大學生有受過會同高考所以人生閱歷真係淺左 無以前做好準備最少已經係一個成年人既狀態去入大學

在座各位

又真係錯得太多太基本

WA group✗ WhatsApp group

不願面對？

自豪會唔會誇張左 有啲酸味

睇到自豪 笑左...
係咪戇鳩好睇人 唔上莊唔住hall大把正常人

又一大班入唔到大學既dse難民入黎
到底幾時先搞清楚入唔到大學, 同入到但選擇唔入, 係有分別

成班廢物明明係"入唔到"嗰堆, 但就扮曬"入到但選擇唔入". 隔住個mon都feel到尷尬

入唔到大學出黎做本身完全無問題. 但為左滿足自己自卑心理而以讀唔到大學黎打飛機就好有問題

得, 入大學最垃圾, 入唔到大學就最撚勁

呢個世界居然係唔努力讀書的人笑努力的人 ，文革年代？讀書只係為錢就真係可憐

利伸： 私樓仔。

贏撚晒啦

公屋仔